(認真討論)香港有咩辦法獨立?

如題

利申純學術

首先你要有其他勢力撐你，確保第三方唔敢戊戊然派軍屠城

第二要本地足夠人撐你（ 包括紀律部隊， 醫院，社會功能組織） ，確保政權過渡時社會基本功能健存，同本地武裝力量唔會威脅新政權）

第三要有方法俾撐你既人歸邊，有方法好容易睇到支持既勢力幾大（例如大家一齊著黃衫）

第四要有新既憲法宣言，成立國際承認支持既新政府，之後從新制定社會系統/秩序，水電同糧食既供應。

第五，開始運作， 確保 第一同第二繼續成立。

————

所以成件事係要有組織，長時間同人摸底去做

同埋單純港係難成事，拉埋廣東就容易d ( 講緊日後可持續性）

香港已死
香汜當立

推一下睇下有冇人加入討論

分裂中國，光復東亞

香港好似只有呢一步可以行
破哂記錄嘅103萬人遊行,向世界表達香港人嘅所求,到最後竟然俾柒婆一野收皮。
如果11-12號再唔得,香港正式玩完。
雖然獨立好難,但都希望會成功!
好似今次遊行咁!路係由人行出黎!

大家加油

以香港人嘅智慧,我相信總會揾到出路!
大家幫下手推一推~

點都唔好放棄信念，每個國家立國都係要用幾代人爭取返嚟
而家香港舊一代太多大中華膠，就算以前佢地成日鬧支那人大陸哩，但只係純綷覺得香港人高人一等，始終心入目都覺得自己係中國人

既然呢一代人心目中香港係冇可能獨立，咁就教下一代香港係需要獨立
教識佢地呢個中國係需要推翻，教佢地現代世界由民主國家主導，教佢地支那係點樣用偷呃拐騙扮強大

社會上任何一個職業，任何一個人都有機會面對下一代，一定要灌輸一個正確價值觀比佢地，聽到班細路講蝗語就要屌，唔夠膽屌既，最少都要扮唔識聽，等佢地清楚呢個地方係講廣東話
語言係一個文化傳承最重要既一樣野，語言都比人消滅埋真係乜都冇

推
睇黎多左人醒左,希望傾到個答案出黎